Fifa18 proclub 新隊

新隊，每晚9點半開波

主要踢442鳩斬遠射

要求高度6呎5除左翼閘

有意留tg

推

id:kkan005

@nomoneynohoney369

@ waynerooneymata

whtamzzz

中場

tg: masimooo

高大型前峰，有基本技術
想搵隊club長留，非pt
轉打中場打翼都得
Tg. Todayissunday

體重有無要求

冇呀

無

睇左pornhub